星火手足被屈販毒！！

【19:54】立法會議員陳淑莊大律師質疑，警方僅因為一名涉嫌販毒者曾與星火同盟的銀行戶口有轉賬交易，便特意召開記者會講述這宗毒品數量及金額均不高的毒品案，做法有抹黑星火同盟之嫌。她指出，去年12月警方以洗黑錢為由拘人及凍結星光同盟7,000萬存款時，行動已惹人爭議。現事隔已近2個月，警方卻遲遲未有交代12月案件的調查進展，以及究竟有何證據指星火同盟洗黑錢，這令人關注究竟是警方是太忙來不及去查案，抑或是根本沒有證據證明星火同盟洗黑錢。她認為警方有責任向公眾交代，因星火一案導致7,000萬的市民捐款遭警方凍結。

警方去年12月中凍結「星火同盟」旗下空殼公司一個7千萬元的銀行戶口，並以涉嫌洗黑錢拘捕3男1女，其後警方就該空殼公司銀行戶口進行分析及調查，拘捕4名男女。警方毒品調查科警司（行動）鄒旺忠表示，就相關空殼公司的可疑財務活動進行進一步調查，發現一個與該空殼公司有銀行轉賬交易的戶口持有人涉及販毒。警方又指，該名販毒男疑犯，在去年10月底至11月底，其銀行戶行曾出現過涉款4.8萬元的可疑交易，警方遂懷疑他涉洗黑錢。

警方其後在昨晚採取拘捕行動，於石硤尾南山邨拘捕一名18歲無業少年，相信他為戶口持有人，以涉嫌洗黑錢及販毒將他拘捕，又在他身上撿獲一萬元現金。行動中，警方亦以藏毒拘捕1男2女的毒品買家，年齡介乎26至35歲，他們報稱任職貨車司機、公關及無業。行動中，警方亦撿獲5.2克氯胺酮、4.7克可卡因及3克大麻，市值約8,000元。

鄒旺忠又指，該名被捕的18歲男毒販的銀行戶口，曾與「星火同盟」空殼公司的戶口有轉賬交易，另一方面，男毒販此銀行戶口亦有其他不尋常的交易，在去年10月底至11月期間，該男毒販戶口曾試過收取有關空殼公司48,000元，其後在同一天內把款項轉出，這與平日的交易紀錄並不相符，該男子與空殼公司亦沒有關係，於是懷疑他洗黑錢。

警方會循多個方向調查，特別針對戶口用途及資金流向，又會調查背後是後有人操控及毒品來源，案件仍在調查中，不排除有更多人被捕。警方稍後會以販毒罪名落案起訴該名毒販，其餘被捕人士已獲准保釋候查。

毒品調查科警司陳偉基亦指「星火同盟」一個7千萬元的銀行戶口仍在凍結，案件仍在調查。

點解咁重要會無人講
黑警應該諗住靠今次打擊任何可以支援被捕手足機會，諗住扣起哂啲錢。

612 8個月

麻木晒

屌

屌佢老母又嫁禍

永不放棄

推

屌佢老母聽新聞又洗黑錢又要販毒 仲係後生 就知老屈

唔好掛住搶口罩呀，場運動未完架

屌你老母又老屈

又沉底

812

612

我們未贏架

班認頭師呢?

上呀
未撚完

Push

等睇又變condom 即管屌我分化撚，夠薑你起我底，我睇你夠唔夠膽屌

push

都唔因為咁就話「星火同盟」洗黑錢

假設"18歲男毒販"用得來既48,000元交稅, 警方就可以以洗黑錢凍結稅既錢?!

抵啦condom仔

痴撚線

又豬肉

p

推佢老味

推！

屌你老尾，又砌生豬肉

就算係真
當真係有仆街仔拎手足既錢去販毒
都唔撚關星火事啦
咁撚樣屈真係戇鳩

屈藏毒係最撚易...佢老母!!

推啊

幫手推

問吓自己, 見到僻靜處有人殺警, 會唔會走上去制止?
最好問曬連登所有話而家係"革命"的人

砌生豬肉

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今
元朗西鐵站持棍傷人事件 - 2020/01/30(事件導致6名青年受傷送院)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

推屈得就屈

唔作大啲講話買核彈？on99黑警

P牌推唔郁

pish

...

推起佢

死黑警

推 詳情係點

屌又禁錯

砌生豬肉+藍官, 林鄭都可以做到佢犯毒啦

推唔到

屌可以點幫佢地

黑警大曬？

第一時間都係咁諗

屌佢老母死黑警
每日一願望
黑警死全家

好多人都變番做豬了

cls

真心 可以呢單可以點幫

屌你老母咁都屈得入？

push!how can we help

擺到明抹黑啦

又老屈 痴撚線

推晒

黑警

Dead body

告得入既話就over my dead body

屌佢老母

推呀屌

黑警: 仲有六千九百九十五萬要屈係黑錢，要d時間去諗點樣老屈

61161261561672183110111111118

721 831 101 1111 1112 1117 1118

賤撚到呢 ..

又鳩屈

點解香港人好似唔記得場運動咁

上

612 6個月

聽新聞報都聽到亂晒龍,雖然明知係屈

p牌仔都要推

仆街了
藏毒好大罪

還有尖沙咀少女被布袋彈射盲右眼
印尼籍女記者被橡膠子彈射盲眼
以上都唔記得事發日子。

其實你地明唔明？
你地關心支那病毒果陣，香港政府已經起度清算緊人。
你地一唔去關心，或者只係笑9支那，關心其他嘢，就會比政府更加得寸進尺。

我地根本冇得停下來....

屈到冇嘢好屈了

向Solomon Yue 講啦
就係人地可能唔理，好過係呢度講，因為呢度一定冇人理

仆街！ 死黑警，屈得就屈

有成3款毒
正常吸毒既人 食黎食去都同一款 隊草就隊草 唔會走左去飲咳藥水㗎嘛
真係屈多

有7000萬 之後佢話有48000 係黑錢.....佢地搵左咁耐就係搵到48000蚊係有得屈？

起你底無料到喎

推呀

最多都係手足之前有吸毒
之後抗爭被捕 獲得資助

就話星火洗黑錢

你食過未？

Dead body屌你老味
推

到底藏毒入罪率高啲定襲警入罪率高啲，依啲千古奇案

個個都知老屈 但唔可以慣

雖然知係屈 但係我地可以做到d咩

721 811 831 101

Pish

黑警扣撚左咁耐, 最尾唔罪成, 有無咩賠償!!!

屌 法治已死

黑警 還錢呀

PUSH

屌又屈人

屌講歪理都咁大聲

可以點幫星火
星火不是condom

黑狗屈人藏毒又唔係未做過

DKLM

推 睇到呆左

星火

又老屈

手足無罪 明顯老屈 屌你老母

唔可以麻木

推 老屈判刑

曱近平

黑警一定要死全家

港共已死
黃傘當立
星星之火
可以燎原

屌！好撚狗

痴撚線 屈得就屈

藏你老母毒咩死黑警

痴撚線，屈白粉要坐好撚耐，真係好仆街

推上國際

推 死黑警

幫推

呢單先要推，尤其要比d國會議員矲，屌你老尾一日到黑口罩口罩煩唔煩？

身場土

點睇都係屈, fact check都可以慳返

立法會議員陳淑莊大律師質疑，警方僅因為一名涉嫌販毒者曾與星火同盟的銀行戶口有轉賬交易，便特意召開記者會講述這宗毒品數量及金額均不高的案件，做法有抹黑星火之嫌。她又批評，警方遲遲未有交代星火案件的調查進展，及有何證據指對方洗黑錢。

Source: Apple

。

1

屈得就屈

Twitter打入美國新聞呀

點算

推 香港人唔可以咁善忘

好鬼賤

推！每日想一次黑警死全家

黑警死全家

就算係咁都唔構成洗黑錢喎

可以點樣幫手

其實大家都好迷惘之後既方向
依啲事應該搵專業律師幫手
黑警真係好仆街 完左個瘟疫一定要繼續抗爭

呢單嘢可以點解決?

有無理解錯
一個18歲男
唔知咩原因 收過星火4萬幾
同一日又拑晒4萬幾出黎
但呢個男係差佬紀錄就有吸毒底
咁就變左洗黑錢

721 831 101

仆街！
推！

tui

黑警闔家剷

還錢啊屌

咪係羅 垃圾黑警 又屈人

諗計
推！！！

唔好放棄

嬲左

屌佢抹黑星火

藏毒最易屈 推啊!!!

購買 " 第一部毒藥 " (哮喘藥)(販毒)?

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

清者自清 我信手足

痴線擺明屈！麻煩推出國際！還手足一個清白

DKLM 屈得就屈

Cls

姓屈？

啱啱甩p
分化撚

又屈

冇做過唔驚啦 拉

星火真係幫到手足好多 啲律師係會主動approach手足

推 ！！！！！可以點幫手！！！！

屌 證據實做到好撚足 加埋紅底狗官

集思廣益諗諗有乜可以做

是的 太多了 最近太忙未整合 太耐無更新呢張list
過幾日希望有時間執一執
最近疫情問題手足都繼續奮戰 但嗰係個個都睇到知道

痴㩒線 好大件事

屌你老母屈得就屈

推推

堆

真係痴撚級

屌 勁撚狗
612 8個月

Popo又發咩癲

612
721
831

無人理，個個掛住搶口罩

推
痴撚線警畜

老屈到

支持執法

721

係就係

仲要5皮都冇既黑錢
人就冇笑啦 狗就有3萬隻吠緊

睇完新聞都唔get星火同販毒有咩關係

8個月

支持香港警察還星火手足清白

只要係班狗拉嘅一率唔信係真
佢地有撚資格查
不過你又吹佢唔脹咁解
到而家一隻狗都未死係咁上下架喇
要星火嘅人冇事個可能性好低
由律師做佢要做嘅野
一般人係呢件事上幫唔到幾多
推冧成個體制先有機會救番佢地出黎

屌你老母